[唔啱聽嘅說話想唔想聽？] 其實琴日太子站外嗰個親屬，就係你地平時最憎嘅廢老

點解要fact check？因為大家都怕道聽途說⋯⋯將大話變真相⋯⋯

個女人無論語氣同情緒⋯⋯都完全唔似

但奈何佢口中講咗一個大家都好想去證實嘅”真相”

Fact check 講嘅有圖有片，係嗰件事嘅有圖有片

而唔係將熱門post嘅內容，借翻譯演一次出嚟，就當係有片有真相

我唔係話覺得個女人做假就等於太子站無死過人⋯⋯

只不過係 未。被。證。實。

同否定左係有好大分別⋯⋯大家唯有繼續努力

努力去組織個真相之餘同時要避免成為自己口中嘅廢老

#香港人加油
#光復香港，時代革命。

未入黑見到佢係度大嗌 嘈到now 做唔到直播

大嗌d乜？？

殺人犯 黑警之類

大聲嗌口號都唔得？